白宮發言人：屌你老母華盛頓郵報 乜撚慘劇都入總統數

Sarah Sanders
Is there any tragedy the Washington Post won’t exploit to attack President @realDonaldTrump? The evil act of anti-Semitism in Pittsburg was committed by a coward who hated President Trump because @POTUS is such an unapologetic defender of the Jewish community and state of Israel.

true

咁Trump係極右同種族主義者嘛